香港人真係比人恰撚到上心口

香港人你宜家唔止政府 警犬
連老黑都踩撚到你上心口呀

經過著黑衫打，仲要係毒打
老弱婦孺打，落地照打！屌你老母臭閪！
跪係到求你放過車廂入面既人，一腳申你落地，衝入車廂打撚到所有人仆街！

點解？唔係因為你廢，你個政府無能你班垃圾警犬公僕漠視人民性命！
然後？
記得月尾交差餉呀！屌你老母！！

你仲靠邊個？
自己香港自己救啦屌你老母！